幾時都話做bb好過做大人。。。

可唔可以申請做bb
我都好想畀女神牙冰攬啊

想同牙冰生反個b

最尾果張係咪暗示

好想攬住阿冰

公道啲講
冰b可愛過嗰個bb

狗屎垃圾都女神，屌你老母

真

牙冰係我女神呀

好想用碌9打佢塊面

想同佢生番個龍鳳胎

我準備好喇

駁吾刀

咁都唔叫女神
咩先可以叫女神

咁癲
我同佢生番個b就夠㗎啦

呀冰係邊位

吳冰(吳春冰)

成班傻鳩 大軍都當係女神

食哂波餅好葡萄

好normal

人美心善唔係女神係咩

放開個bb
等我嚟

咁都叫normal

大軍!!放開個細佬

你出嚟做嘢後 好多識執下自己 基本上好多靚過佢